====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les contraintes nées de la géographie ou léguées par l ' histoire interdisent l ' application pure et simple d ' un principe théorique d ' urbanisation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

